鍾意/愛一個人係乜嘢感覺 會做出乜嘢行為

未試過好鍾意一個人
想問下大家

冇人理

睇嚟大家都唔鍾意我

平時唔夠膽的野

例如？

自推

我都想知

會唔會係想自己可以改變到對方？

係咪會發覺其實自己同啲5p mk冇分別

純粹想討論吓

露械

靚仔靚女
毒撚肥婆

好想見到佢笑想佢開心
行過見到咩都第一時間諗起佢想同佢講
好在意佢感受會咩都諗佢先
佢唔開心會難受過自己唔開心
佢會慢慢咁入侵你生活
一點一滴都係佢

所以當失去佢嘅時候
「不覺得痛 是覺得空」

眼中冇其他人了

老豆老母姓乜都唔記得

你的名字我的姓氏

曾經有過呢種感覺
但係知道人哋有男朋友之後過一排就好似冇乜嘢
咁睇嚟我都唔係真係好鍾意人

咁樣證明你其實唔鍾意佢，只係一時有好感

正常唔係會心跳加速咩

完完全全係上個月感受個種「空」
連喊都喊唔出

呢啲暗戀/未拍拖曖昧先會
到你拍左拖 相處多左
先會出現好鐘意好鐘意既感覺
會變成心中第一位 會日思夜想
會想每日都可以見面
會想將每一件事都同佢分享
行行下諗起佢時會自己會心一笑
想像唔到失去佢後既世界
好擔心失去佢 會諗到眼濕濕
好似細個諗到父母過身時咁
大概係咁 到好愛一個人時
就會發自內心咁發生呢啲事
但要拍左拖後先會有

諗起都小鹿亂撞